發現原來profile reload個下都幾難拉到最底，好易冼手彈返上去....

頭先無聊拉下發現
好易彈返上去

冇人試玩過？

嚇死

？？？

無